唔洗入場睇了~~最想睇嗰句對白已經睇咗~~

what kind of knees are these??